# Olá! Eu sou o Marco Aurélio de Sá Junior 🙋

## Redes Sociais
[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white)](https://www.facebook.com/MarcoAureliodeSaJunior/)
[![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/marco-aur%C3%A9lio-de-s%C3%A1-junior-0b1b5b4a/)
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/Instagram-E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white)](https://www.instagram.com/marco_asj/)


## Repositóios

[![GitLab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)](https://gitlab.com/masjunior)
[![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)](https://github.com/masjunior)

## Algumas estatísticas
![Marco Aurélio de Sá Junior GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=masjunior&show_icons=true&include_all_commits=true&show_owner=false&theme=dracula)

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=masjunior&layout=compact)](https://github.com/masjunior/github-readme-stats)

## Tecnologias que uso ❤️ (ou que já utilizei 😁 )
<div style="display: inline-block"> <br/>
<img style="align: center" alt="html5" src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="css" src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="javascript" src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black" />
<img style="align: center" alt="bootstrap" src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" />
<br/>
<img style="align: center" alt="react" src="https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
<img style="align: center" alt="reactnative" src="https://img.shields.io/badge/React_Native-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
<img style="align: center" alt="typescript" src="https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white" />
<br/>
<img style="align: center" alt="java" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="spring" src="https://img.shields.io/badge/Spring-6DB33F?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white" />
<br/>
<img style="align: center" alt="mysql" src="https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="Oracle" src="https://img.shields.io/badge/Oracle-F80000?style=for-the-badge&logo=oracle&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="postgresql" src="https://img.shields.io/badge/postgres-%23316192.svg?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white" />
<img style="align: center" alt="postgresql" src="https://img.shields.io/badge/Microsoft%20SQL%20Sever-CC2927?style=for-the-badge&logo=microsoft%20sql%20server&logoColor=white" />
</div>
<br/>

### Um pouco das minhas experiências profissionais
Atualmente (01/09/2021) estou trabalhando na [@Newgo](https://newgo.com.br/).
Anteriormente não trabalhava na área de desenvolvimento, mas passei por garndes empresas como [@Netshoes](https://www.netshoes.com.br/), [@Tivit](https://www.tivit.com/) entre outras. 

### Declare variáveis e não guerra 



#### Auxilio para configuração deste README
- [emojis](https://emojipedia.org/)
- [badges1](https://dev.to/envoy_/150-badges-for-github-pnk)
- [badges2](https://ileriayo.github.io/markdown-badges/)
- [stats card](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)

